突發！特區政府強烈譴責罷工罷課公投 全社會都應與其劃清界線

特區政府發言人強烈譴責有組織發起全港罷工罷課聯合公投，反對「港區國安法」，指任何人或組織採取極端手段，威逼特區政府都不會得逞。

發言人強調，《基本法》和香港法律體系並沒有「公投」制度，所謂「公投」既無憲制基礎，亦無法律效力，「罷工罷課公投」明顯是利用學生達到政治目的。

發言人表示，對於有組織一而再，再而三透過各種方式，利用學校作為表達政治訴求的場地，更故意誤導、甚至煽動學生參與毫無意義的所謂「罷工罷課公投」，指全社會都應與其劃清界線，家長和老師應勸喻年幼子女和學生不應參與。

發言人呼籲，全港市民充分理解及堅定支持港區國安法。

官方認證有用 可以繼續

連登發言人表示罷工是基本法所賦予港人的權利

做咩呀 驚呀

罷免公投

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

濫用「突發」

咁你想點姐?
講你又唔肯聽, 依家用和平手段公投,你又話！

當年港大搞果個普選方案公投又係話犯法，又係話冇法律依據，又要拉又要鎖
到宜家區議會有晒法律效力，又係民意授權，話唔跟就唔撚跟
收撚皮啦

佢哋最怕公投

官方認證

唔支持政府就係錯

政府強烈譴責罷工罷課公投 呼籲市民支持國家安全立法
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就有組織公然發動所謂「罷工罷課公投」，聲言反對全國人民代表大會（全國人大）關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（《決定》），特區政府發言人今日（六月七日）予以強烈譴責，並呼籲全港市民充分理解及堅定支持港區國家安全立法。

發言人表示，香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分，是直轄於中央人民政府的一個享有高度自治的地方行政區域。維護國家主權、安全和發展利益是對香港特別行政區的憲制要求，是香港特別行政區政府的職責所在，也是關乎全體香港居民的切身利益。從國家層面制訂香港特區維護國家安全的法律制度是合憲、合法、合情、合理。

全國人大常委會將按《決定》授權而制訂的維護國家安全法律，是針對四類行為或活動，即分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動等嚴重危害國家安全的行為和活動，以及外國和境外勢力干預香港特區事務的活動。有關法規主要是懲治極少數從事嚴重危害國家安全的行為和活動的人，絕不會影響廣大香港居民依法享有及行使的各項權利和自由，包括言論、新聞、集會、示威、遊行等自由。此外，國家安全法有利於保持社會安全穩定，確保香港成為更安全、更穩定的城市，有助維持有利的營商和投資環境。任何有關的執法，都必須嚴格依照法律規定，符合法定職權，遵循法定程序。

自去年以來，有人公然鼓吹「港獨」、「自決」、「公投」等主張，從事明顯破壞國家統一、分裂國家的活動，挑戰《基本法》及「一國兩制」。這些行為和活動不但破壞香港的法治和秩序，更危害國家主權、安全、發展利益。此外，有組織更不斷煽動學生和年輕人進行違法活動，很多年輕人因而被拘捕及判處監禁，終身受害。

發言人強調：「《基本法》和香港法律體系並沒有『公投』制度，所謂『公投』既無憲制基礎，亦無法律效力。『罷工罷課公投』明顯是利用學生達到政治目的。」

「對於有組織一而再，再而三地透過各種方式利用學校作為表達政治訴求的場地，更故意誤導甚至煽動學生（尤其是中小學生）參與毫無意義的所謂『罷工罷課公投』，全社會都應與其劃清界線。家長和老師應好好保護我們的下一代，勸喻年幼子女和學生不應參與，攜手阻止政治及歪理入侵校園。」

發言人重申，特區政府堅定支持並全面配合全國人大通過的《決定》。任何人或組織採取極端手段威逼特區政府，都不會得逞。

完
2020年6月7日（星期日）
香港時間13時55分

班AOEO 遲早比梗爽取代晒

咁咪係獨裁政府,仲話自己係肯聽人講野

我鐘意罷呀 係未犯法？ 基本法賜予市民罷工權利 係未要同基本法劃清界線？
係未想當市民係奴隸？唔做野一律收監？
CLS極權政府

//發言人呼籲，全港市民充分理解及堅定支持港區國安法。//

呼籲係叫人take action，你後面嗰句係陳述嚟，噏乜嘢？

敵人反對！

《基本法》和香港法律體系並沒有『簽名』制度，所謂『簽名』既無憲制基礎，亦無法律效力。

關係港共政府咩事啫, 條法係北京立都唔係你地立, 喺度說三道四

幫手宣傳

推

真係痴線
唔返工又要你批准

1000000人簽名支持共安法就叫作「民意」

本身都唔知
多謝宣傳

成篇文好有口交部味道：
強烈譴責
合憲、合法、合情、合理
採取極端手段
不會得逞
無憲制基礎，亦無法律效力
利用學生達到政治目的
有組織一而再，再而三透過各種方式
應與其劃清界線
仲有篇新聞稿入面發言人係邊個？同CCTVB嗰啲「有分析認為」有乜分別？

咁其實港共乜鳩活動都出嚟反對㗎啦現實罷工一早睇死咗你啦

同政府畫清界線？

哦

邊度有得投?

無意義又咁大反應

希望到時真係有人罷
唔係又俾機會個濕鳩政府入

so what

幾時公投 一定參與

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

基本法話比嫁

冇cctvb支咪

我絕不支持擺工,
極為支持你地組隊去各領事館交請願信反對國安法.

激九死雜總!! 話我地又搵外國勢力.

唔知有公投喎？
幾時有得投？

最好係呢個時候真正做出黎
一日又好半日都好
示威一定會禁止你 當香港人無左反抗聲音咁
罷工變成真正對港共政府表現最強烈既反抗

本身channel消息都未係spread好開，點知港共仲上心，仲宣傳埋

證明驚

我唔撚柒做生意又關你乜撚野事呀柒頭皮
我依排都賺夠喇點撚樣呀？
利申：黃店老闆

人哋台灣罷免舐共韓都咁齊心，到香港人齊心出招！

二百萬三罷tg channel好似有info

冇錯又幫手宣傳

14號

On9
全社會同你劃清界線先真
黑社會政權

樓主幫pin plz
614 公投

🔥614 全港反國安法 罷工罷課公投🔥

公投計劃係咩一回事？可以點樣參與？

1⃣加入工會，成為會員
2⃣614參與公投
3⃣公投滿足雙重門檻，啟動後續罷工計劃

門檻一：公投人數6萬，6成同意
門檻二：8成工會達到自身門檻(每個工會人數唔同，定嘅目標都唔同)

📌可能大家會問：點解咁多門檻？好似好複雜咁？
其實過往好多次罷工都失敗的原因就係罷工變成「狼來了」，一直有參與罷工嘅手足變咗自己硬食但又罷唔起。所以就用公投嘅形式做，幾多人想罷工、肯罷工都一目了然，而且唔想最後變咗得個別行業罷，所以就有門檻二，8成工會都ok先發起聯合罷工。門檻係一個保險線，如果太少人罷一黎無效果，二黎罷嘅手足變condom。要成功，就要大家嘅共同參與！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#向國安法說不
#積極備戰聯合罷工
#全民公投

----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
網頁

6月14號

大家記住全力支持啊

基本法第二十七條取消咗？

多謝宣傳

真心你睇下留意大把人未知

我本身仲諗住過兩日再開po推
點知

幾驚佢唔出聲啦好老實
咁樣先有BATTLE的氣氛
佢地越係戰狼就越好

指任何人或組織採取極端手段，威逼特區政府都不會得逞

佢依家連罷工罷課都覺得極端㗎
和平？支持佢地未叫和平囉
支持佢地嘅話 連車斷人隻腳同咪斬人都係高尚㗎

凡是港共反對的 都要支持

官方認證：春袋

呢句文法完全唔通順 都唔知up緊咩

港共：港共政府對此嚴正聲明：有組織大談發動所謂「罷工罷課公投」的權利和自由，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？發動所謂「罷工罷課公投」必然是有組織這個小個頭的“阿喀琉斯之踵”。我們正告有組織認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。

在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。有組織卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。有組織對中國狀況作出無端指責和完全不符合事實、顛倒黑白的評論，未免也太自以為是、狂妄自大了！今天，和平與發展已經成為時代主題，但世界仍很不太平，有組織的達摩克利斯之劍依然懸在人類頭上。我們要以史為鑒，堅定維護和平的決心。

現在有組織似乎患上了「對華恐懼偏執症」，表現為「逢中必反」，對中國污蔑抹黑，無所不用其極，甚至黑白不分，是非顛倒，完全喪失了底線和良知。這種現像說到底，是對華認知出了問題，沒有正確的「中國觀」。有組織發動所謂「罷工罷課公投」必定面對世人的側目。有組織不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」有組織發動所謂「罷工罷課公投」干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。我們敦促有組織懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！

我們注意到有組織內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望有組織能夠認識到這一點。有組織動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內干了多少壞事。對於一些觸目驚心的事實，有組織難道真的不知道嗎？有組織的良知在哪裡？世界上本無“修昔底德陷阱”，但有組織如堅持發動所謂「罷工罷課公投」，發生戰略誤判，就可能自己給自己造成“修昔底德陷阱”。魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看有組織現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而有組織叨嘮的，都是有毒的謊言。

我對佢地真係好失望
根本依份聲明唔夠戰狼, 唔夠藍呀
點解唔鬧佢地係企圖顛覆政府 係美國勢力既代言人 企圖發動顏色革命呀?
612個陣, 都係話顏色革命架啦. 之後隔左幾日先收左皮唔提顏色革命

拿, 唔好縮, 要戰狼就要戰到盡

支那語癌

震撚過貓王

睇吓幾時罷工罷課變埋極端恐怖主義

香港法律無禁止公投咁咪即係合法囉。

劃清界線……唔好去公立醫院睇醫生

即係做啱
要繼續做

香港政府成為最大輸家

有強權冇公理架喇而家 啱啱瞓醒？

港共冇公信力

呢 d 標題真係好黑人憎
情緒勒索

難聽講
尋日開完記者會其實唔覺有大迴響
無啦啦今日衝出黎柒做乜
幫手宣傳？
無政治智慧就真係無

干犯國家安全法丶涉嫌分裂國家丶涉嫌顛覆特區政府，嘩好很大罪好很驚

其實本身無跟咁貼，唔知詳情，而家有官方認證唯有響應

不過呢個po好似推唔郁

大家未歸位
唔緊要 推住先

唔係喎我反而唔係咁諗
今時今日搞左攬炒咁耐
好驚罷工搞彎晒支那國安法
小心支那借大家過橋等埋發叔
尤其好多行動包括和你lunch和你塞和你返工
政府從來唔譴責
佢譴責擺明有份策劃
希望大家關鍵時刻清醒
唔好比機會港共返身

唔係驚你罷工罷課
係驚你地搞公投

係呀公投係冇法律效力架 咁點撚樣
大家投完知道大家都會罷工罷課 再一齊take action only
唔撚洗要法律效力架喎
以前唔俾講港獨 跟住唔俾講自決 依家公投都唔撚俾 遲啲係咪講句選舉都破壞國家安全呀
我唔返工返學關你個國家安全撚事咩
成個香港都係破壞國家安全架喇 林鄭你係香港特首你第一個入去坐25年監啦屌你老母

政府發言人咪姐係林鄭
邊有呢個post

個垃圾正苦無建樹
日日出黎屌其他國家 屌香港人 去抬高自己
真喺無撚7用
好心摺埋唔好吸市民血啦

敵人反對的

做岩左

屌你老母港共，你叫班AO 鳩嗡兩句就算鳩數啦，零公信力！

戇鳩，支共正苦唔代表香港！

本身都唔太知大三罷詳情 多謝政府助攻

好！繼續！

正，有官方蓋章

做下屬 最緊要係表忠 特別係你個老細不安感咁大的時候
做唔做得野 間公司有無賺錢
做下屬既佢理得你咩 打份工的心態之嘛
而且個老細學晒毛澤東個套阿嘛 咩天下大亂 越亂越好 引蛇出洞

《基本法》和香港法律體系並沒有「公投」制度

咁只係代表基本法廢

罷工自由係冇架，工人運動係唔俾架

淆底?

返唔返工都要你管？？
屌你老母啦港共

本質上黎講，罷工罷課罷市示威都係要令政府感覺到壓力從而聆聽市民嘅聲音，佢咁講法即係話之你點都唔撚理你，根本極權政府

公投係民意, 你完全唔理民意個責任係你度

發言人係邊個

支持中囯
等同黑社會

我唔覺中共會縮，如果佢縮會令社會覺得罷工條路work，之後個個都罷佢老母佢仲得掂咩中共一向行開鐵碗政治先搞得掂果十三億生蕃。

同高雄罷免公投一樣
冇人敢參與投反對，結果95%贊成，個結果會令當權者不安

咁撚多嗲

公務員減人工未呀

又話同市民共渡時艱

不如輸賭
點都好，唔好比任何機會佢縮
所以諗唔明點解要罷工反支国安法
罷工封關我係支持
但今次罷工同反對攬炒無分別

公投

我地好大機會夠數

而家先黎驚呀柒頭共匪？

其實佢地縮過好多次
唔明忘記
支那国民教育
23條
到反送中
封關
全部都全縮或縮9成

條國安法細節都未有就叫人理解同支持，不要問只要信到極致。

今時今日搞左攬炒咁耐
好驚罷工搞彎晒支那國安法
小心支那借大家過橋等埋發叔
尤其好多行動包括和你lunch和你塞和你返工
政府從來唔譴責
佢譴責擺明有份策劃
希望大家關鍵時刻清醒
唔好比機會港共返身

佢地擺明想縮
由23條，支那國民教育，等埋發叔，到近期反送中都縮過
今時今日搞左攬炒咁耐
好驚罷工搞彎晒支那國安法
小心支那借大家過橋等埋發叔
尤其好多行動包括和你lunch和你塞和你返工
政府從來唔譴責
佢譴責擺明有份策劃
希望大家關鍵時刻清醒
唔好比機會港共返身

關你撚事！

係lol, 都要話無效力，咁咪比人投飽佢lol

發聲已經唔和平

攬炒係要國際制裁先係攬炒，咁罷工同國際線都係同一目標係反對國安法姐。

其實罷工都係想比多d 材料國際方便制裁，但有第二d 方法更有用，可以揀既，罷工都唔會係我首選

關你撚事咩！傀儡政權！

敵人反對

最強文宣

同政府劃清界線

原本冇咩反應 宜家政府認證就

咁快有回應姐係方向正確 而且手段強而有力

等佢立左法先抗爭未遲喎
我都等緊佢拉我
當年我都估佢地會取消普選，
比我估中左
我估今次咁大獲，佢地好大機會搵位縮沙

國安法佢根本無得縮啦，講到咁大而家縮，的地一定士氣大振佢更加對成個運動收唔到科

多謝免費向港人宣傳

Push

做對了 今日五毛pr群起代表唔同工種聲音放負
壓唔住

唔係好鍾意講基本法咩除咗所謂自己畀自己獨立關稅區，罷工權都係基本法保障

大力宣傳

幾時搞？

講到罷工係犯法咁

金剛棒

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

做對了方向
雖然不確定三罷仲有幾大成效
但畀國際知道
香港抗爭之心不死

佢地縮過好多次啦，23條，支那國教，等埋發叔，到反送中
佢地可以學23條暫緩本地立法，咁支共唔會無面
換美國唔制裁

push

極端手段

做乜唔屈埋恐怖活動？

哈哈

要乜都say yes先叫唔極端

pish2

posh3

ppsg3

連登仔又想送人去死
去坐監啦成班撚樣

一定投！

老實講
吹左咁多個月大三罷
成效唔夠佢講一句

加速師

多謝支持

會去投
其實除咗罷工公投會唔會有國安法公投

笑死 有官方認證

醫護罷工嗰陣其他工會去撚晒邊?
佢地罷足成個禮拜但係無人support
最後做撚晒condom 而家吹雞叫人出黎罷
你罷埋我嗰份

支那狗睇完台灣，開始驚了

岩阿

搞公投犯法

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

一定劃清界線，同政府

A

S

W

政府唯一認可既手段就係暴力同暗殺

所以向平示威實在太極端

喺兩會通過真係話縮就縮咁易咩
中共為面子饑荒都可以照出口糧食架

罷課都唔撚得?

果本基本法直接del落鹹水海算啦，之前至老屈完中聯辦唔喺22條範圍，呢條好快都會被屈唔可以抵觸国安法。同搬龍門始祖講道理係唔work㗎

新彊化？ 幾時開埋個集中營？

新屋嶺已經係

公投結果比你睇嫁咩 比外國睇嫁嘛

又不會得呈

第三章: 居民的基本權利和義務

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

罷工合法，關你特區政府撚事？

認真 政府平時咁撚鍾意吹香港人和平理性
公投咪最和平理性囉

投票都唔俾 政府可唔可以俾個方法我 我反對國安法可以點表達意見 唔係要自己去天安門掛

官方認證違反普世價值

係因為民意好清晰

其一，其二佢驚反影好熱烈。
雖然政府唔會再睇民意，但亦唔想黃屍再有數字帶起另一次既民意表達

即係做啱咗，推！

對家幫手做宣傳

的確 如果美國有能力fc 之後幫返香港
官方認證都係百利而無一害

公投都無憲制基礎怕乜
同人民自由表達自己嘅意願 有咩分別
你鍾意食甜 我鍾意食辣
統計吓有幾多人鍾意食甜食辣啫
表達吓意見 咁大反應嘅 又聲明又盛

除非。。。。

做對了